愛男朋友愛到不能自拔

可能因為熱戀期所以每分每秒都想見到佢 但從來未遇到一個好似我男朋友咁好既男仔，仲要好夾
識到佢我真係執到 我愛你啊衰人我會努力做好自己同你一齊落去然後嫁比你做你老婆愛你一世

利申非gay

冇whatsapp定點？

一齊咗幾耐？

揀正香港最風雨飄搖既時侯熱戀

Lesb

屌你老母 想逼死我

關我撚事 屌你老母

三個月之後先同我講啦

同你心情一樣 啱啱開始冇耐 覺得好開心同到男朋友一齊

2年後再講啦

Chicken????

gay

你男朋友係出面屌緊第二條女啦懵閪

俾你男朋友中出多幾次再講啦我份人就好現實既 低b白痴妹屌兩屌就算唔知你男朋友係咪啦

一打呀接撚住啦

人會變

好撚葡萄

同感 結咗婚3年都仲係有呢個感受